有冇人知坑口 寶林點解咁多狗？

熱門冇post講

#寶琳
2045 寶琳站有十數個防暴，有便衣，另外半個C出口封左用木板圍封左

#寶琳
2045 寶琳站內外約20名防暴

#坑口
2018 坑口站厚德商場外2籠1衝
20防暴5便衣，部分入站準備stop and search 專查黑衫年青人

？

宜家見站入面都30幾個

我都想知